以後叫POPO 殺人犯 強姦犯

等佢地認清自己做緊乜野

五大訴求 缺一不可

恐怖份子呀

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

十分鐘，了解《香港人權與民主法案》

輕輕一推

乜都好啦 多啲唔同既名

元朗9.9七點半有人鏈

殺人犯

佢地嘅行為已經唔佩比人叫黑警喇

恐怖分子

殺人犯 強姦犯

又咪得個叫字,仲做到啲咩